- [English](README.md)


# Hadi-Tutuklan Projesi

Japonya'da ilkokuldaki bir kız websitesine şu şekilde sonsuz bir JavaScript döngüsü koyduğu için polisler tarafından tutuklandı:
```js
while (1) {
  alert("!");
}
```

İlgili Haberler:

- (Japonca) [https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html](https://www3.nhk.or.jp/lnews/kobe/20190304/2020003239.html)
- (İngilizce) [https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/](https://www.zdnet.com/article/japanese-police-charge-13-year-old-for-sharing-unclosable-popup-prank-online/)

Yani bu Japonya'da bir "suç" olarak kabul edilir. Öyleyse suçlu olalım ve tutuklanalım!

Artık bir suçlu olarak yeni hayatınızın tadını çıkarın !

## Nasıl tutuklanırsın

Çok kolay. Bu projeyi çatallayın ve gh-pages branch'ını oluşturun. "https://youraccount.github.io/lets-get-arrested" linkini sosyal medyada paylaşmak daha da faydalı olur.

## Hala mu tutuklanmadın?

Polise kendinizi ihbar edip teslim olabilirsiniz.
